連登仔初選輸打贏要黎講都世界級

今次本土成功進入主流
係好好成績

呂智恆輸少少
令好多人鄧佢唔抵
但民主選舉就係咁
唔好輸打贏要咁肉撚酸啦

樓主走先 我頂住
班人淨係想要自己眼中嘅民主 即係全本土
呢種思想同共產黨冇分別

本土派攞唔足100%=輸

巴黎公社咁嘅質素

其實係
加上唔少支持本土嘅都未成年
邊投到票姐

泛民都有B云
兒登同泛民都係一擔擔

初選已完
雖然我都好支持呂智恆
不過個個討論緊新東嘅時候都鮮有人提及佢
而家先嚟話可惜
尊重初選結果 三投三不投

樓主你走先, 班怨婦我頂住

其實選議員
一係講工作
二係講宣傳

太低調就係有知名度不足依個問題
唔係個個都好留意每個候選人

呂智恆贏到初選都贏唔到九月啦

姐係咁 我見出面好多理性討論 點解會係解成輸打贏要？

真心好想呂出黎選
尤其未席係犯國呢個25狗
心更加唔抵
不過個個都知都係放下負，點敢唔承認初選

唔抵係唔緊要 要改囉
樣樣野都第一日知咩

連登仔一路都活喺自己comfort zone度 以為全香港嘅黃絲都係支持本土啊嘛
新東成7個名額 omdb再差都未至於會out囉
起碼同落選嗰幾個（除咗呂智恆）比 我真係寧願投比佢

五毛帶風向

係有呢 D 鋪... OMDB 呀.. 呂智恆呀.. 咁..
不過都係少數.. 甚至可能係三毛鋪... 唔使太上心